即使余德丞死咗，你地依舊係毒撚，依舊無女

Dickson bb快啲好返

佢死左，我地可以一齊RIP

10年fans

連登：余德丞博上位